[後續]究竟JobsDB/Linkedin profile點先叫正？

之前個個po講LinkedIn有冇用
依個講下 如果學歷一樣 點整LinkedIn/JobsDB profile先叫好？
吹大左又得唔得？
Linkedin 點先fit keyword search？
學歷/Volunteer work寫幾多先夠？
相係灰底定背景底最好？
寫咩skills最吃香？
summary有咩應該唔應該寫？
fg同有幾年經驗有冇唔同寫法？

同問

你做大 ibank/consulting firm 咪正囉

無相 KEEP住有AGENT搵
間唔時入去禁accept connection就得啦